如果隻肥撕無事

咁場運動一定非常激烈
唔反擊無公義伸張
以暴易暴在所難免

如果冇事的話可以宣布香港法律失去作用，可以無視

我想佢無事啊，有理由直接全民升級
重組警隊重建法治

好可悲

起定底先

曾經我都覺得大部份警察唔係好都唔差得去邊，憨憨鳩鳩

起底組好撚忙，但條肥撕無事我想喊

自組警隊
自組法庭

[第一手資料][緊急] 713光復上水沒有取消!!! 不反對通知書今日會發出！

香港做錯乜先淪落要搞自衞隊

如果無事 大家一齊接佢出庭 屌你老母拳拳打頭呀拿？

印出黎貼街招

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

個ac跟自己ISP唔好咁講，其他人去麻包袋lup頭我地都好遺憾

呢d叫以武制暴唔係以暴易暴

接出庭姐 帶佢一齊食飯

香港人蠢（包括我自己），信錯共產黨
但人誰無錯，但唔好一錯再錯

記得大聲講，我都飲醉左